屌！連我七十幾歲阿嫲都投票！票投民主派！全部同我吹雞要屋企人投啊！

7成！我地要最起碼7成選民去投票！
我阿嫲本身以為自己唔係選民
我多手幫佢查選民登記冊先知佢都係
食完飯九秒九陪佢落去投
佢仲招呼其他婆婆一齊投民主派
老人家唔知邊個建制邊個民主 佢只知道邊個態度好邊個對社區好
依家馬上幫屋企人查！可能佢地都係見到有信唔知係咩就放埋一二邊呢

push一下

全部人要屋企人出黎投票啊！！！！！

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢